點樣解決而家呢個困局？

前線手足愈捉愈少

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

罷工，迫政府承諾五大訴求

唔係前線
但今日好攰同冇乜focus 所以係屋企mon

等政府重現64咁
開槍殺晒所有示威者

如果無咁既決心就唔該聽民意啦

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

停止等比人清場嘅on9行為

拉哂D人到時咪冇人番工

日日係咁出黎真係好會好累
希望民陣果d搞大型遊行先再聚集

推

走咗先 保護好自己同身邊嘅人

係咪唔應該連續兩日搞

政府內部都自我毀滅咁

Push

721恐襲之後已經唔需要再咁樣送頭
呢段時間好多分析文警世文講咗
等建制內部繼續瓦解 公務員罷工
但好多人都聽唔入耳 已經上哂頭
連727忍一日都唔得
尤其嗰班復仇撚plan好哂要入去打
又鍾意磨爛蓆 落到場又勸又拉都唔願走
仲要以為自己戰略好勁 班差佬驚咗佢哋

尋日有手足出個post講勇武3個退場原則但有兩個都failed既
咁樣都過萬like 好多人已經嬲到失去理智
所以今日有咁既情況真係唔意外
心痛又點 佢哋都話自己預咗
仲鬧其他緊張佢哋既人唔好理佢哋

我知好多人都面對唔到現實
歡迎負皮

前線永遠都唔會話自己夠人